Indiegogo有良心企業？Skinner 2.0

哩對野成500幾蚊
真係唔捨得買黎試
但見佢中國運費要比十倍
好想課金